# Teme Wantsome - Curs Python

>  **Săptămâna 1** - 29 februarie -  6 martie - Temă acasă - Noțiuni introductive

>  **Săptămâna 2** - 14 martie    - 20 martie - Temă acasă - Structuri de date (partea a doua)

>  **Săptămâna 3** -  7 martie    - 13 martie - Temă acasă - Structuri de date



